睇完wwdc, IPAD user 已成為condom

粒U 同mac 一撚樣
但就行唔到mac app
反而mac就行到ipad app
點解唔整埋mac os

iPad ram少咁多

因為佢要你買哂兩部

The next computer is not a computer
IS A MAC!

但Macbook無Touch screen用落就一定iPad就手

都有6gb?
xcode for ipad 無
駁external Mon無 出埋d 閪widget叫做左野

明明 出部加強版ipad pro行mac os
食埋surface pro 個market先岩

而家iPad pro 重要貴過mba

唔係個個都iPad pro 2020
轉用macOS即係放棄支援啲少ram嘅iPad

mba 抵玩
只係衰散熱

用垃圾硬件都叫抵玩

就算佢出部可以用Touch Mon嘅AR M MacBook
我應該都會照用iPad， 寫野，同拎住用差太遠
除非佢出到好似Surfaced book 咁

個magic keyboard 無得反嚟反去已經敗筆

冇人叫你用，我iPad 就寫字用
打字用MacBook 咪得
同埋依家都用語音輸入多
利申速成每分鐘過百
係懶得打

我有imac, macbook pro, ipad pro
部ipad 擺低喺屋企係屙屎先拎入去睇片用
出街我拎macbook ，公司做嘢我用imac
如果個magic keyboard 可以反出嚟當普通flip cover 用嘅我會買嚟出街用，如果唔係真係無乜興趣用佢

其實唔係好明 佢轉arm base既 chipset整唔整到Mac pro果個級別既效能？會唔會D pro User先係condom?

一部過就最好

有冇諗過係今年部iPad特別下放z系俾佢用
雖然個膽仲係a12 variant即係第一代tsmc 7nm
之後應該係x for iPad
Z for Mac

z 咪又係x 開多個graphics core
分別一啲都唔大